個個推舊post 其實他首去左邊😭

收到風 好似😞

1999

他不在了

入左去坐

一直係到 不過太矮大家睇佢唔到姐

rip

衰咩

公職人員行為不檢

行過人地裙底比人告非禮